買股票係無理由會蝕錢

第一步: 過濾
現行大量網站和軟件可以協助選取從過千種股票中找到有潛質的股票 例如××360
篩選條件(個人例子): ROI, PB, D/A, Profit margins...
第二步: 睇FS
每日花2,3個鐘睇FS發掘,研究,推測
計下數用下腦 Google search 啲factory係咪堅料 近期瑞聲可以做例子 問一個問題:如何在新聞中搵出真相?答案: 自己雙手雙眼雙腳。 實地考察最好不過。唔得閒？Google吓總可以吧。
第三步: 拯救宜家要錢嘅人
股票常言高賣低買 俗說趕在下個蠢人前離場 亦可說趁火打劫 有人急著要錢我們提供給他換取可預見的未來
然有好多undervalued 無人知曉 無人問津 但到盈喜公告發出往往有幾十巴仙升幅都是值得關注

股票是專業 股票質地為本 技術圖表為輔
股票持有人是股東 代表你買起公司的部分
作為老細的角度 兒戲得了嗎？
老千股係好玩但賺取到巨富的寥寥可數
小學雞分享

因為d人唔係投資係賭博咪蝕

如果個心態係投資, 係賺硬

以前成日輸，今年開始玩低風險本地股好過，
由其係 係香港你會用到佢地服務既公司，起馬唔會驚做假，例 數碼通 港鐵 大快活 維他奶

恆指升到咁高，誠哥系無乜點郁，硬推QQ上去

誠哥系 5號仔 11號仔 恒地
個人黎講佢地係無咩吸引力 可能係自己年紀問題 佢地啲投資角度唔岩我

前排先有輝山乳業單野，仲敢講“實”賺？

奶 先唔提"假奶"
買之前有冇諗自己生活上見唔見佢嘅產品出現?
大陸有冇親戚bb飲佢啲奶?
大陸個牧場有冇去過或者聽過? (四海之內皆兄弟 去大陸玩時八卦下...)

漢能類同上之
基本上你諗到第一個問題本身都唔會買佢
做下一個蠢人

輝山個陣呢到都有人話飲過輝山d野
大陸黎講其實仲好飲過蒙牛

低過通脹算唔算蝕

買啲自己用既野

寧跟勢炒破頂股都唔好入賤價股

不過好多人買股票都係純粹見個價貪平 市場最誠實 隻股長期賤價係有佢原因